有咩慘得過連自己都覺得自己樣衰

唉

一世都冇女朋友既人表示：feel唔到